好彩一早跳左船 屌你迷撐警支那人果班連登仔情何以堪

我跳船

連登仔值得更好 向支那藝人說不

第一張圖有佢IG

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你